## Сервис обновления курсов (Rate Updater Service)

* ### Получает курсы валют с API FastForex.
* ### Обновляет базы данных PostgreSQL.
* ### Отправляет сообщение в Kafka о том, что данные обновлены.
